剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（78）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
74.
75.
76.
77.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-77文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

執草有咩用？
一地都係草

賣好少錢好似？

抆完係咪會生返岀黎嫁第日

水洗都唔清

我隻野仲係村姑樣

我地都唔係特別好嫁咋

個個都沉迷動物之森
今晚睇netflix套tiger king 都幾好

無錢買衫俾佢
d 衫又唔靚

抆唔完

下 我覺得都凍wo
我全日都痴實張被

咁誇張左d

痴線強迫症

但今日真係凍左好多
明明4月仲好凍

等我玩多2日開上網去你地個島先

用暖毯真心好似得幾度咁

又扮肥

睇左兩集已經好恐怖, 成班人都痴撚線
果個阿伯成個邪教教主咁呃d女仔

臨訓唔敢睇, 好鬼驚
仲有果個女人勁虛偽

落雨 濕凍係凍d

我成日驚會著火

帶返工俾人睇到真係gg

其實真係有咁多時間偷懶咩 ？

隨身帶住咁大部野？

痴線炒到咁貴

早
終於有日發夢無見到佢

個個掛住講game
打招呼都唔鬼理我

加油

（抱）泰拳巴
終於有人理下我

(抱)加巴
我發夢我做哂之後份功課

雞絲(抱)

我見過一次 捉唔到暈埋

係
一隻字都未做

(抱)無丁
以為你地個個講game唔理我

今日好凍呀 你有無著多件衫

等我陣間睇下間屋到底咩樣

(抱)早呀薯薯

好似好多人有玩？

咁正 咁有得放假啦

好專心呀你

你真係著多件衫 你咁怕凍

我都即刻幫屋企隻貓大人著左衫仔

4月都仲咁凍真係好少可

我都冇玩

西面唔係做緊野嫁喇咩 ？

貼肚仔唔會辣親咩

但我有

琴晚訓得好好

自己搵人夾

一開始我日日都係咁
好痛苦

做邊行都唔講得嫁咩

最多唔睇

知左又有咩用

miss ？

話說我都仲未安裝個zoom

可能只係岀於分手後唔想見到你為左自己太唔開心 岀於內疚 先會搵你

佢之前都係咁…

我要牙 4月有2堂要用zoom上
進修緊

之前都有諗過買
但真心無咩時間睇如果返工

可能只係你覺得佢仲愛你
我一開始都係咁
但事實 唔係咁 只係你未接受到

佢本身都係藍tick 我
到知道我情緒岀左問題先有搵過我一次
傾左半個月有多
我先慢慢可以開始move on

我地互相取暖

我之前搵佢佢已經覺得我煩…

我都有諗過跳樓
不過想用刀直插心臟但諗法大d

x2

唔好做人代替品

你係真係細囉唔該

我搞緊博物館同商店

加油啊紫絲 已經跟得好快

岩岩同佢整左衫

幅畫好正

都無所謂ga

邊幅？

石好少 好難搵

係咁俾蜜蜂針到

可以捉？

我俾佢白針左3次

其實可唔可以由得佢唔醫

我食完午餐玩到依家

我做個行唔整得甲 唔係我都中意整
不過成日整好貴同好傷

終於搞掂左個博物館任
但個商店真心好難

好慘 係game都要帶口罩

玩到悶
一停
個腦又諗佢…
唉 唔通真係唔可以俾自己停落嚟？

一停無野做個人就即刻失落
好得人驚

一諗個心就會好似有野壓住左咁

但一諗 個人就沉

我明白, 真係好似physically壓住心口咁痛

係 好似好難透氣咁

岩先 係床攤左陣
合下放空下 舒服d

每次幾錢到？

今日玩左勁耐
第三日開左間屋又拎到個鏟
好多野搞

點解你19萬咁貴？
唔係9萬咩

咁應該平過岀邊50左右？ 好似係

我先還左8000蚊

搞錯呀成世都還唔完

諗起佢 又諗起佢
諗起佢求婚當賭注
心好痛 好痛

我都會咁樣
個腦一放空就會諗起佢同以前既事
所以慢慢黎啦

岩先陪屋企人睇cctvb
一睇到結婚主題
就諗起

我買左上網喇加巴
加fd ?

找不到對方

7431 3714 2618
你加我試下

岩先係睇到電視 cctvb 結婚野
就諗起佢…

done
係咪要有機票先可以去人地度？

DAL？ 咩黎？
個機場？

咁我點知自己個pw係咩？

i am coming

好慢我打得

d 魚係咪一樣嫁？

係牙 我唔識去人地度
但我要點開島？

黎我度

dl 咩app?

打慣咗
唔準老母人

咁咪洗2次錢
唔抵呀

吾系甘牙通通都要問候
早兩日個挽一樣要鬧

唔理你 咁惡

一時唔記得嘛

肯定有人要嫁喇？
等陣賣唔岀咪要俾2次錢

應該講震個d?

鈎魚個d唔震都幾難捉

同埋冇得駁落mon玩

聽日要試自己一個岀去搵朋友食飯…
諗起已經開始覺得緊張…
岀事咁耐 我未試過身邊一刻無屋企人伴住
之前一岀街見人就驚 就暈又屙血尿
聽日 要試下去踏出去
依家已經開始驚..

沉左

3點幾 …
我係咪好無用 咁都驚

我地約好近我屋企 5分鐘小巴直到⋯⋯
雖然我好驚 但3星期了
我覺得好似要迫自己進一步…
如果唔係 我有排返唔到去正常生活…

我d安眠药都未開始發

錢多就買 早買早享受

我fd 都話 如果我聽日好唔掂 佢黎接我去
明明只係去屋企附近cafe坐下
都搞到好緊張…

薯巴(抱)
需要時你總係度

食左藥返左上床 等藥力發

唔敢聽歌 一聽應該喊死左
3星期我連聽歌都唔敢
岩先連我表哥收到風黎wtsapp我一句ok ma
我都爆喊左

尋晚失眠
成晚就係諗住佢

今日唔岀去了
個fd有緊要野做
轉左聽日
個人即刻無咁驚…

繼續動森
係咪好想買機

直接買大機 ？

買啦買啦
陪紫紫玩

聽聽下歌又5點幾

如果愈聽愈多野諗就唔好聽

黎啦
唔係日日係屋企有咩做

今日唔見左加巴ga？

一訓醒又係咁聽說謊

Down左
Loop下先

咁耐

咁你要諗下點先釋懷

我打左陣

原來我有lee個功能

起身會好痛苦 返返去現實

何必迫人放低

由佢啦 佢要放低自然會放低
到時唔洗你講佢都會轉

未改到咪唔好迫自己
總有一日你會改到
我依家都係用 “佢” 黎叫

唔好話你 我食左藥都易醒

最緊要你覺得ok 覺得舒服就好

理得佢 你有你生活

其實打機有咩問題?
消磨下時間都幾好呀

你心理狀態穩定過我好多

終於都
紫紫等你陪我玩

我明... 係會忍唔住睇..
但到你痛到唔敢再睇的時候 一切就會開始完

hug
我地係度

咁好啦 咁唔好打
你識得去面對現實係好事黎
但其實學識分配時間先係你最終應該要識的野

都係
我識講 好早就識講
但要識做 其實都好難
我依家都係要睇個日心理狀態點

你去邊度買
MK 應該最貴 ?

做下其他野分下心
我係上黎吹下水 打下動森 做下功課 油下顏色
我都depress 食緊藥控制緊

分左手就快一個月
發覺我同佢真係好夾
仲有好多好多野想同佢講
Sorry又放負

我都就快一個月
起初我都覺得自己同佢好夾 唔應該分開
但講野 到諗真D 分開得 總有原因
只可能你未睇得到唔夾係邊又可能你未想去接受個事實
都可能係 有D野根本佢冇同你講
所以 你仲覺得好夾
如果你真係好想同佢講 咪照講
如果你覺得 盡左力你先會無悔的 就去做吧
但你要知道 結果未必係你想的

好 唔強迫自己就好

我都係呀
我瘦左6kg 之前食唔到野
搞到入左2次院
依家睇緊精神科同心理醫生
工都停埋

心臟同腦外科係咩事 ?
應該唔關事嫁bo ?
我停工係公司個邊環境壓力太大 怕我受唔住
所以暫時停左先

你會咁諗就好

高血壓應該係你自身問題多
頭暈個D 可能係panic attack
似係心理影響生理
如果你有睇精神科 應該要同佢地講下你有咁的情況

我每日都仲有好多野想同佢講

仲要每日扮晒唔care咁做朋友傾計
然後又私底下寄左信比佢
好似精神分裂咁

絲打你都要撐住
快啲聽生命樹

我自己做nurse 嫁..
發現自己每日唔食野 不停崩潰喊
開始不停諗用咩方法死 邊種死法好D 實死得
我就發現自己好唔對路.. 即刻搵左身邊朋友
試下拉返自己出去 但發現連出街都驚 身邊冇人又驚
出去見到人多仲驚 驚到暈 手震 血尿都出埋
身邊朋友就陪左我去睇精神科同心理醫生了..
最後就知depress and BPSD

有咩一次過去講清問清
唔好再俾自己有懷疑 有一次又一次再去諗起的原因
得到答案 完左心願 就唔好再諗了

我唔想聽歌住
依家心理狀態好 唔想搞到自己又沉返
不過 我諗唔好同佢傾計住了 因為 你唔係真係care
你只係不停俾緊希望自己仲想試下同佢一齊返
但對方真係當你朋友 咁.. 冇意思 自己呃自己

俾D 野自己分下心

想試就試 但唔得就真係唔得了 明白嗎?

最近都有幻想自己不如有交通意外死左佢算

不如去睇睇醫生幫下你 ?

但又覺得自己好似唔係咁嚴重
雖然都會喊 唔想食野 訓唔好
我都仲正常返到工 同人無野正常咁傾計

但其實有想死的諗法已經唔太健康..

你返咩工要對住咁多BB

我會set個限期比自己
佢都有講過比時間佢諗下
所以我一直都仲妄想緊有希望

都岩 但都總要俾D 心靈治療俾自己

咁你諗住 俾幾耐時間自己 ?

咩工咁緊要 喊都免疫 ?

白事個D ?

唔知佢睇左封信未
下星期會認真同佢傾多次
唔會再用朋友身份係佢身邊

老師 ? 好似唔係好冷門
社工 ? 都好似唔係好冷門

佢肯認真同你傾都好的
清清楚楚好D

否認都係人傷心的一個狀態

其實 佢做絕情D 可能對你都係好事
如果你受得住的話

都好嘅
至少無比希望你然後跌得仲痛

成班都有病 點搞

又幾得意wo lee行
都有D 興趣想知多D

要好有耐性

識得同人講 肯同人講
俾自己有個出口 已經係好好的事

其實都係 但我冇諗過自己做個行壓力大自己都OK
但感情事 自己竟然唔OK

中意
但怕痛 X2

講 喊都唔係重點
重點係感受到 身邊的人的關愛 先係我行返出黎的動力..

鬼識你咩

有人建議過我咁做
但我冇 自己唔太中意
但你自己覺得OK 舒緩到其實就得的了

咩姐 我成日覺得做邊行都唔講得真係太誇張
如果真心想做朋友 我唔介意講

你地都有份幫我嫁

薯巴

你個樣可能都睇到

會幫佢生仔真心真愛

以前d女人仲要生成打仔女

搞唔掂

眼神掛

最慘係生到生到仔為止

我以前都以為我地會有個好家庭 有好錫的小朋友

咩事
驚

都係吹下水姐 總唔可以一直放負嫁ma

圍村人到而家都係咁

Leave it in the past

冇

唉 真係唔好再講
未來 我仲未有信心諗將來

雞絲嚇鬼我

變態

去死啦叫佢

正能量d好ga

點解搞搞下無哂人

岩先明明好多人 突然間唔見哂

我到依家淨係加左你一個

佢地集體消失左

11點我應該唔係度去左沖涼

咁聽日快d周圍搵下

你地開心打機, 我睇下書先

我應該起碼11點半
沖涼好慢

聽日唔係假日 d 人應該無咁快去搶掛

無所謂呀 有野照講 我岩先都係諗起佢先繼續打機分心

仲睇緊牧羊少年奇幻之旅
不過幾好睇

我見人地個d好靚

你地有無人要橙？ 我等陣帶d過去 ？

有無得配返？

成日突然間諗起佢 心又痛一痛

好痛

coming

即到

唔識加佢地好友 點算

其實點解我地唔開個tg gp

我係度問你地又話驚自爆

如果遲d我可以返返工 就好少時間上到黎同你地吹水了

不過都唔知幾時先返得

加巴 寄左野俾你

想就想 但如果我連自己正常生活都未回復到
返到去情緒唔好 壓力又大 做錯就仲大件事…
所以點解精神科個邊想我再ok d 先返返工

no la 內科

Cls
一陣返工起6點3
我又諗佢諗到失眠....

人總需要勇敢生存

通頂再返工
諗起仲有10粒鐘想死...

我坐係位好似坐緊船咁...

LM,之前真係岩岩分手個陣唔敢入呢個post。
個陣日喊夜喊，依家如果有d野勾起以前既回憶，又會喊幾個鐘，點先完全可以行出到心理陰影

有呀，可能呢排工作比較得閒，
又唔會出街，所以會亂諗野

連登有愛
其實分手係我講，
因為我發現其實佢唔係好愛我
我地一齊左2年幾，個陣傾到未來，
佢話自己都未ready結婚，都唔肯定係咪想同自呢個人行成世
我唔介意一開始佢無錢，唔介意要long d，但我介意佢唔愛我
所以就同佢講分手，佢都無挽留，都無再搵過我。

啱啱加入失戀大軍

一齊左三年 女朋友話我地嘅價值觀唔同

咁就好訓唔到

最衰嘅係我專登因為佢喺英國返黎，但係返到黎佢就講分手

未仲有10日

因為佢擔心我喺嗰面自己一個就叫我返囉

正想話冇哂人
巴西絲就連覆

已開